[蒙面之都] 香港蒙面率 算唔算世界第一？

香港人整體開化程度高
Sars記憶 人口密集令更多人戴口罩

分分鐘武漢都無咁多人戴

伊斯蘭國家

秒

佢地女人蒙，我地男女人妖皆蒙

香港人口咁密集
唔自救搞唔掂

Ok